究竟香港有無人揸Levorg?

賣咁嘅價 重要1.6T
邊個咁睇唔開？

本身想有考慮過
cvt唔係問題 但1.6偈就買唔落手

直入水貨2.0T全馬力版啦

300隻好癲

路上有見過
其實架車好靚STI 包圍

之前去過九龍灣睇
點知已經唔再賣
而二手盤基本上都係 2016-18 年

而水貨 2.0T 300 匹真心吸引

水貨300匹都唔平
不過有買貴無買錯

如果入頂級可以諗
而家入低B版就諗都唔想諗

濕鳩代理係話2.0T過唔到廢氣

但係WRX同偈同波箱又過到嘅

本來諗一諗係車重同power比
但唔係wor levorg重低

等佢2.4個個都好 400匹
不過香港賣唔賣都係問題

無錯 係幾爽下
跑山路都幾好玩
Subaru過彎真係好弱智

subaru, P 牌都可以係車手

Porsche pdk boxer AWD

香港啲濕鳩代理，Prius 都話過唔到廢氣

屌佢老母
混能咁細馬力都唔得？
好想等人答點解
係政府政策影響佢個目標價位？

根本就係sales鳩up

根本就係佢地計過條數覺得冇乜肉食
或者覺得會撞左依家賣緊既某部車既市場
所以就唔入 但又唔可以講呢d理由出黎
咪求其9up個理由hea走你

LM想知咩牌子嘅車

最簡單
入Prius同RAV4 Hybrid咪會影響C-HR同UX250h銷量
所以皇冠咪老吹話Prius過唔到廢氣所以唔賣

未渣過，想知點弱智法？

普通車
前面有個彎當佢叫你30
你50過都可能好fing
你50過佢重好咬地
有啲吸塵機啜住地下嘅feel
中間已經可以加油
再7200轉沏佢老味

掃把佬awd既實力？

應該係AWD加Boxer
7200轉要 WrX先有feel
Brz/suv未玩過

落雨個時更加覺得 subaru 有幾貼地..

(brz 86 係另一種生物... )

所以香港有錢玩車都賤過人煩過人
歐洲車basic野都變option
日本車直頭 無呢隻款 唔撚關你事
成日吹 呢樣唔得果樣唔得比錢加都唔得
所以係香港我唔會買日本行車
除左lexus 齊料d
佢地話政府唔比入果d
上28成堆2手
2.0t levorg 有巴打提過啦
新prius 個新款閪燈都見左幾年
Alphard vellfire 咩柒都無

終於見到部
尾燈改左
成架車昇華左

Subaru mix BMW 嘅feel

啱啱出果陣已經覺得佢好靚

不過呢部車嘅缺點點唔少
駕駛上 只有少少問題
但其他方面

有咩問題？願聞其詳

遲下開po講
反正Toyota唔少好過佢
唔計駕駛嘅話

出咗新款 唔知入唔入呢

得1.8
新嘅2.4係400hp
但又唔知道幾時有（再等多年）
定係佢唔撚入
香港真係

1.8都好過1.6

頭先睇左睇
1.8 30kgm
200hp
好唔開胃
我相信價錢一定貴過1.6
你如果買levorg 想要咩先
駕駛？家庭？舒適？載貨？

想換好耐架啦 奈何一直唔入2.0
水車又少

駕駛加家人

架車都幾型,但cvt真係冇癮件要1.6

最大缺點
隔音垃圾 音響廢
但坐得唔錯
又裝得多嘢
佢同WrX 差唔多硬
但無咁硬

座位右邊 皮 甩啦

掃把佬 Cvt 真心好波

我架bp5一開塊門板，乜嘢隔音都冇

DIY

整咗四隻門，尾箱，後輪輪拱同埋後排凳底腳位

聽講如果太熱會成陣膠味
所有人加個擋風嘅 會好好多 係window 上面個種呢

易搞？ 係邊買料？

咁嘅價錢
咁嘅駕駛回饋
無計啦

上淘佬買，尾箱易搞，門板煩少少

開心享用中

我用咗兩隻料，一隻係制震貼，貼喺鋼板上面，一隻係隔音棉，貼喺制震貼上面同埋門板內

我泊露天，整咗有個零月，唔覺有味